iPhone X用家討論區 (8)

冇人開

lm

有冇人同我一樣有強逼症，要日日check battery health 睇佢係咪100%

唔知點解耳筒聽歌會突然自己pause

有冇巴絲更新咗11.2.5
可唔可以分享下
小弟唔敢升

自己用緊Spotify冇咁嘅問題

我都係用Spotify

老灣機城留名學野

留名等睇11.2.5電量報告

用緊藍牙？

11.2.5電量好過11.2.2好多

有無人升左11.3

真？ 咁我過兩日得閒升

真
琴日倒水咁倒

想問BEA個app係咪唔係full screen

BOCHK都唔係..?

等你聽日再報告

我都係
用緊apple music

11.2.5?

由11.2.2 開始已經係

升左，轉app爽左好多，multitask唔洗hold成秒
電量正常，個我升左之前變左有電量bug

琴晚入手左iPhone X，有個小小問題唔係好習慣，想問下每次power button 關mon 佢都會有延遲 係咪正常

大家唔好買一客良品貼
貼第一野就爛，閃魔個啲至少會比優惠價買多張，好多都會送多塊
一客良品個客服仲要串嘴
唔推薦一客良品
咁多年未試過裂貼

重開就得
有啲app撞左 就算熄左都係

我都想問係咪有bug
100%瞓，啱啱起身得88%，但待機時間同使用時間唔同，使用16分鐘，待機7個幾鐘

佢要detect 你係咪用apply pay, 你可以關左佢

一樣咁慢

真係都好慢

我一有snapchat彈出黎 音樂就會pause
我用joox

咁我唔知喇，我知關左係可以令粒slide button 唔理apply pay

想問下，大家平均用幾耐就得番20%

仲有冇11.2.5電量報告

ios 11.3

有冇聽歌打機？
不過beta我唔會升

跌爆玻璃返apple換係咪要2800 街外面係咪無得換

冇打機，不過大陪分都上連登同youtube

自從熄左右上角電量%都冇再㩒入設定電池度睇

如果係後面玻璃好係係4000幾
要換翻新機，冇得整
你係咪睇左豐澤推佢個保險個張紙，豐澤呃鳩人，爆後玻璃同換mon一樣價
咁呃人都有

後邊玻璃無得整
唔係就咁換仲快過前面咩

爆前面

iphone x 個相機真係

較到咁暗

我已經分唔到究竟係我部10仔有問題定ios 11有問過，之前11.2.2有時3分鐘1%，例牌network reaet or hard reboot會正常返幾日，星期五又中電bug就順手升埋11.2.5，跟住食電情況好似冇乜改善

後玻璃連frame. 要成部機換

係好靚

btw, good watch

前2000幾
後4000幾

apple care 有寫

因為我熄晒燈姐，同埋我係較自動光暗的

有無人後玻璃已經碎左 利申 有套

裝bumper，露背，試過1米左右跌落石屎平地，冇事

個心淆咗野

有無人iPhone X用11.2.5打電話個聽筒會出唔到聲，用免提先講到電話？

啱啱測試過係聽筒位置嘅喇叭會有時出唔到聲，要重新開機先無事

我係咁

有人打黎聽唔到
之後入music 會係咁彈

巴打喺邊買正貨

跌爆左後邊係咪 就算俾錢整都最多換部番新機俾你

無得真係換後邊塊玻璃

你指邊隻，犀牛盾同devilcase我都係台灣官網買，犀牛盾運費平但耐，devilscase 運費貴但快

有無巴打係7 plus upgrade上X?
買咗部X 比條女，睇落又幾靚仔
心思思自己都想換,但部7 plus又無病無痛都唔覺得慢
又冇7plus轉X嘅巴打講下值唔值得換?

7上x

感覺如何？
電量同7比有無唔同？
我都怕X啲電無7P 咁襟用。
我用7P 基本上可以2日先叉一次電

Hypebeast 同蘋果係咪有仇

好煩，成日打緊機電話到既話
會聽唔到，打唔到，之後部機就勁LAG
次次都要重開先得，
有無位可以REBOOT 個bootloader?唔洗重開

好驚跌爆 有冇保護得好啲嘅case
Uag嗰啲太男仔 素色都ok的
$350樓下求推介 呢幾日裸機好緊張...

有冇人連moon貼都唔用

全裸

爆左moon貼之後冇用一排 已經花左小小

Apple silicone case

大家用緊咩mon貼？祼機好撚驚...

支牌防塵
30蚊
咪買個啲乜嘢3d4d
條邊勁痴塵

入坑

大鄉里出城， 唔知係新iphone 功能定ios 新功能
頭先開機以東detect 到我部7plus, 自動sync 晒啲setting ,password, settings. 都未去到icloud restore

以前換機都無呢個功能

我都係

iOS 11就有，好似係

放全新有保 iphone x 64gb連AirPods
9476$一套
3hk台機 可自選iphone色 即取
Tg:

我淨係要上台服務

真心好好用呢個功能

有無計將d 字幕整上d

好似係bug

NETFLIX 睇冇事喎

本來用7P 256, 換左X 256
用左2,3日
完全唔覺得有快左
7P 順既地方 X 都順。
但7P 會疾一疾嘅地方 X 都係會疾一疾

部嘢耐唔耐就死機
好煩

用左3 日已經死左3次。
擺係度檯面無用，諗住拎上手碌下ig
部機禁極刀無反應黑畫面
要hard reset 先掂
apple 已死
用左咁多年iphone 都未試過有一部係咁

我個部成日係control center 開or 熄 個省電mode就會成機
有時用用下又黑mon 有個菊花係到轉轉轉
但有時又冇事 都唔知佢想點

有冇咩得意遊戲推介啊

準備去apple買care

岩岩買完 佢連外觀都冇check
行完個test就叫我比錢
爆底的人有福了
利申 用個包到密嘅case

仆你個街
病左成個星期，日日返工都戴口罩
要下下入password煩撚過閪！

好後悔無買 爆玻璃換左2300

換咗x之後啲電無得勁快 係咪正常

點解我成日部手機轉keyboard個陣會lag好唔順咁 一重洗開機就無事番 不過隔一排又係咁

係
部機從未核電過
以為舊電大咁多會好勁
點知一鳩樣

係咪得部分人係咁？我都有呢個情況，用iphone x關機方法撳一撳就無事

我戴左口罩都用到 faceid

你係咪戴住口罩黎set個face id?

Push

比部機練到戴口罩都解到都幾大鑊
所以我每次都唔會對住自己解鎖，廢是佢學左

想問下而家邊到買Iphone X淨機抵D

數碼通
聯通

老老實實 iphone X AC+ 1888真心買唔落手..
以前688必買
iPhone 6 $1088 都可以接受，都有買
iPhone 7 再加，我已經唔買
依家仲加到1,888
AC+呢幾年一年加一次 痴撚線

iPhone XI AC+ 睇怕$2,888

用咗3日，電量同7P 比
以我嘅用法保守估計少1倍

7P 我可以2日一叉
iPhone X 叉爆出街，搭程30分鐘火車（全程聽歌 + 碌lihkg同reddit)
落車得返86%電

7P嘅話起碼仲有94%

iPhone 不嬲都係咁.
除非你全部用原生keyboard.
你一用3rd party keyboard，轉keyboard係會lag 1 lag.
Kaikeyboard 最嚴重，有時候原生keyboard轉kaikeyboard會直頭bug咗
成個kaikeyboard layout冇咗或者轉咗個你無加入嘅輸入法(例如: 手寫/注音)

我長期用殼+貼係咪都唔會咁易爆玻璃
岩岩出機個sales都問我買唔買

我全部都原生

睇你用咩殻喇
貼既話全包應該會比普通貼好，起馬得貼會外露，mon玻璃唔會

以前用6仔
X都係耐用過6仔10.3.3 少少

屌你, D玻璃貼脆撚到一個禮拜都冇就HI爆左, 真係買廿蚊膠貼算

7都仲係1088喎

其實d電都okay ar
ios 11.3 b2

係咪聽咗好耐歌？

訓覺前聽youtube重溫

我無開mon 有廷遲 點搞

開頭一兩日試過跟住就未試過

關mon我覺得係
因為佢宜家有double click, triple click功能

有無得較返lockscreen唔unlock就睇到message，而唔係得notification？

同埋電話放喺枱面唔會震係feature定我set錯嘢

通知 > 顯示預覽

Thanks.

跌左部7換左X,鏡頭咁突出真係好大問題，唔用套好易就磨崩個邊 雖然只係一點⋯

已經更新到11.2.5，但係近排部電話用一陣就長期觸控失靈，亂鳩咁跳，熄咗開返冇事大約一分鐘就會又壞過，唔知係硬件問題定系統問題

有無巴打係用50 The club分再加錢換？
想問大約要等幾耐先拎到機？

去換過部都得啦

其實真係咁易換到機 我追post有巴打話鏡頭有塵都換到

即日有,我都係用分再加錢換

由今朝9點起身耐唔耐上下連登fb 同ig
去到而家83% 耗電算唔算正常
硬係覺得食電咁
利申：iOS 11.2.5

呢個plan抵唔抵屌

有冇巴打教路

6888 係邊部？

64啦一定

直接同佢講情況

8588 變 6888

咁梗係抵

有冇上天才換左機嘅巴打可以cap個型號出來？

未換機係MQxxxZP/A
換過機係咩號碼？NQxxxLL/A?

我部機鎖左機之後彈通知唔會熄返mon，有冇人知可以點做？

部機熄左mon放係台面，之後我行開左，有apps彈通知，咁我之後返埋位。見到個mon係開住，但係上一個通知明明係廿分鐘之前

唔該巴打

有冇巴打發覺部10仔好痴塵 好煩呀

暫時用itunes reset一次正常返，睇多一兩日再算
依家約apple整機都要等到下星期一，真係又再壞過先再搵apple

有冇人發覺個前鏡係側埋一邊
Iphone7都冇咁嘅情況

類似咁
我明明對正部電話
FaceTime 個陣個人會側左一邊
要就返個位部電話就側左少少
係部電話出廠問題定通病

張圖係模擬圖

機殻暫時係咪犀牛盾最好？

usb線對充電快慢有冇影響？

我用緊呢隻，唔比犀牛差，價錢又平好多

【我剁手都要买的宝贝（ROCK苹果X手机壳iPhoneX新款iponex防摔硅胶套10全包8X女磨砂潮男），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥9IAj0nigACT￥后打开👉手淘👈

portrait mode成日話我唔夠遠
有冇巴打嗰部都係咁

here

Taobao 既話會唔會運費仲貴過個殼

個運費假野 ，我用集運大陸免運費，得集運到香港先收運費

仲要拉到好柒遠都唔得
有時好難用, 但真係幾靚

咁mon 貼用邊隻?

諗緊係咪background / 光圈問題

問咗天才
佢地攞左2部機出來都係咁 通病

部機唔知做咩會突然黑mon loading screen, 係咪有咩問題 有冇巴打試過

我想問點起contact list 3D Touch 個msg 可以㨂WhatsApp
之前唔記得咩version曾經可以

個鏡頭圈好易花 有巴打都係

多唔多人買Apple care

冇買，反而買左安心保

準備新年去出機,除左個垃圾OLED MOON之外重有乜要注意

唔係要你自己俾左錢先claim 到？

一樣啫 之前有買開Apple care+，但用左成年又冇壞，花晒想俾錢換翻新機又唔俾

乞兒啲打爆佢咪俾你換

最怕打爆邊part換邊part俾你

其實呢幾張都唔fit, 要自己拉, 拉完都唔岩位
係咪我搵錯圖

係咪wallpaper嚟 我用到岩位

豐澤安心保？鄈大多個人中伏
我之前睇條文好似最多claim到爆mon個價錢（2千幾）
如果你爆背玻璃，apple會收你4388換機
同時豐澤promote 個張廣告紙，聲稱爆mon同爆背面玻璃既維修價錢係一樣，誤導消費者，我之前都差啲落搭
簡單黎講，意外保只包爆mon一次，其餘時間如果係壞機就好似可以任claim

唔係可以claim部機嘅價錢咩？即係9888

祝大家iphone撚新年快樂

好似睇情況
意外（爆mon爆玻璃）就好似只包二千銀
如果Apple 過保後，壞左但外觀冇問題就可以claim足

The club買機送呢個，有無巴打知道有無用？

問左門市sales 自己去apple整機 整完跟單回返六成錢俾你

咁都比你搵到
你要邊張

年30係凶宅出256g
本身諗住買apple care。點知個sale屎sale我買佢地個保。九百幾蚊
有兩次換機機會。不過限1年1次。總共保兩年。上去維修前要打電話去凶宅先。爆mon維修唔洗俾錢。佢話同apple care分別就係依個
係咪都係水人？

岩岩轉會過黎。好多年無用過iphone，想問x有無話用咩牛咩線會充電快d？

同問

我所知就成個plan只包一次爆mon2000蚊
背玻璃都係只比claim二千，另外個2388要自己出
死底版，壞相機普通保養都包既就claim全數錢，可能係4388
我都唔知，我見到佢話爆mon同玻璃一樣錢已經冇聽落去

唔係喎。我聽果個係兩次都唔洗錢。無提過claim錢依樣野

巴打我支持乞你去問清楚
利申：今年唔返香港冇得問

過兩日去問
佢仲好好心咁提我。因為1年可以換一次機。果年唔換就無左果次機會。叫我1年內記得睇下要唔要換。要就諗下壞成點咁拎上去換

巴打等你好消息，我都想知

但我睇過本書仔冇話可以 如果可以換一次，唔理係咪service unit都好呀

條充電線壞左
有冇得拎番去換?
部機11月頭買
有買apple cares
如果拎去換會唔會計我apple cares換一次?

可以換 耳機我都會過 線好似都係跟一年 但耳機唔記得。
無買過apple care 所以唔知

係直接去門店換定係要預約?
要帶d咩?

帶您本身未過保電話加線 要預約唔係排隊有排排。我多數係指定維修店到換 如果apple store 應該都多數預約

ok thx

想問下有無邊隻線/牛/尿袋可以充電快d

岩岩入左坑，求其買左張mon貼同透明軟膠頂住先
想問apple個皮殼掂唔掂？
同埋有無巴打有閃魔貼可以讓一張比我 新年訂唔到

岩岩問左，佢話其實係第一年包底2000，第二年就2900幾，只要維修費唔過依條數就唔洗我俾錢，過左剩番果d就我俾

佢話未試過有客因爲過左額要自己俾，所以佢當時咁講，仲話好難會過依個額，除中非部機多重損傷，如果係維修單一部分就正常都唔過

我用呢種叉超快，有qc牛或者qc尿袋就可以變蘋果快充

【(null)】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥PpUt0nFyajn￥后打开👉手淘👈

唔該晒巴打 咁如果換新機自己有俾2000$囉，我只係想換鏡頭 有條花痕不過唔影響影相

總知佢意思係，維修費過左保底，唔夠既先要我俾，一年一次機會，共兩年兩次，一年內無用果一次既話都唔會留到第二年
其實咁計既話，算唔算都抵過apple care？

唔該曬巴打
無淘開野，係香港搵下有無得賣，搵條試下先
屋企有用開an機3.0快充牛，尿袋用小米，咁買到條線就應該ok啦

爆mon原價2168，姐係爆mon一次就要比多$168
爆底玻璃/鏡頭原價4388，減返2千就2388
以爆背面玻璃計：頭一年第一次就$2388，第二次就$1488就=3800咁上下，未計豐澤個保險費
以Apple care+就，個底就比1888，爆mon加228，爆其他就788，如果只計爆兩次其他，夾埋總共$3464
睇下你想普通延長保險定想包埋意外
想包埋意外，我覺得Apple care+合埋好多

冇得齋換鏡頭，只有成部換$4388

仲有藍精靈見你如果爆mon加個框變型
佢未必肯齋換mon，因為怕影響防水功能
會收錢換新機

最近部機更新完
連續幾晚都Hang機
點解決好？

今日去SMT出機好撚緊張

無啦啦耳機得返一邊有聲
但聽電話正常有兩邊聲
但聽歌YouTube 又得一邊有聲
有冇師兄知道咩問題？

Thx巴打 咁唔影響影相就唔理佢住，到時多d問題先換自己俾2000都ok嘅

機已岀

係咪我表達得唔好
唔係自己俾2000，係凶宅個保包底2000，如果維修費超過2000，超出左既先係我地俾，即係假設你上去維修費係2001蚊既話，我地就要俾1蚊

我知呀，我假設我最壞係4388換機

皮套好正，但我唔鍾意高過個mon, 所以轉左去Moshi 嘅超薄case

今日轉返用air jacket 都係咁正

我第一次係用aj 架，但好難拆同整花條邊，所以換左皮套。

今日岩岩出左機
但點解我想set face id 個時佢話用唔到
我上網見人話重開機就得, 但我開左幾次都唔得

IOS 係11.2.5

抽中機皇？ 點解唔即場試

岩岩買左部

求wireless charge pad，case，貼 推介

最靚個張

最近個批趕新年放假
好多出事

係Csl 出機嫁
原來有d叫機皇 又要拎去整

有無鋼化磨沙推介下

第一水個陣 係有少部份機 face id用唔到
妳太唔好彩

大家都幾日冇試過接觸不良，個mon
Touch冇反應，要熄mon再開先回復正常

有冇試過個mon

唔會再買太空灰or黑色機 隻aw同x冇撞冇跌都可以甩色

已經兩個星期係咁，已經約咗天才睇下咩時

等CHING UPDATE

巴打們你地有無買APPLE原廠濕電快差
61W幾舊水有無代替品

有 係咪pd頭講緊

官方呢一隻

我準備買做曬review
但淘寶 岩？

不了,淆淆地驚燒屋

有隻大牌子 應該 見外國YouTuber 介紹 又岩唔岩

我用緊呢個 ,破解qc轉pd快充，同官方快叉一樣咁快,而且呢隻重要去左indiegogo集資

Check out C-Force: Fast Charge your iPhone X in 30 minutes on #indiegogo!

【C-FORCE 苹果QC快充线iPhoneX 8/8Plus QC充电头USB To lightning】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥uwrE0M052tO￥后打开👉手淘👈

咩原理？
仲快過ipad牛+原廠usb a to lightning線？

有冇得熄左動態但出homescreen唔會震一下?

邊度出機抵
求價錢

你地up唔update到11.2.6?
佢show有但禁入去又話11.2.5最update

重新開機

大家有無買Apple care?買同唔買有乜分別

同問
就到60 日

點試？

有冇人用緊Daremac 張3D 防塵？覺得如何？

有冇6s轉x用家分享下 值唔值得換？

唔介意貴一定值得
升級感好大

屌，真心建議大家backup 所有電話去iCloud
我有日番番下工，d電話突然無哂
因為我個電話簿分左兩part
一part 係from gmail (因為之前用an 機）
一part 就係save 係iPhone
唔知點解gmail unsyn 左我contact
跟住我自己sync 番就無問題
但save 係iPhone 個d無哂

save 去iPhone local 本身就危險...

我果條岩岩今日收到
想問巴打，佢白光係咪即係快充緊？
之前唔記得邊度睇講佢咩光係快咩光係慢，依家又搵唔番黎睇

白光5v叉，籃光先係9v快叉，要用qc牛同電話電量低過好似80%以下先會有快叉，80%以上會係白光普通叉

頭先靜係插隻小米高配試，無插電話見白光，夜d試下插電話睇下得唔得先

想問下iphone 備份係咪一定要sync哂所有野, 包括由MB 單向sync去iphone 既相?
問題係: 本身冇用icloud sync iphone <--> macbook, 但有開一個FOLDER係MB 單向咁SYNC 相去iphone, 但做1次full backup 要用成廿gb, 做3,4次就用左over 100gb...

利申: 弱智

好似幾正，諗住入返兩條，條線有無推薦配邊個火牛，得跟機用既火牛應該唔夠力？

唔係backup 一次多一個backup file
會洗咗舊，除非你archive 佢

一定要用有qc2.0/qc3.0牛或尿袋先可以轉到做iphone pd快叉

啱啱冇啦啦黑mon用唔到
但電話照響 㩒lock機制照樣有siri聲
做乜鳩 係ios問題定機問題

明白，淘寶有無邊隻qc牛推薦

去福仁買好d，淘寶全部都兩腳

多謝巴打推介，頭先試左，23%充見藍光，一個半鐘唔夠已經97%白光

提外話
我想問問 如果我同我朋友本身係分開兩個ac用apple music 既
而家想夾家庭plan 係用我既apple id
咁佢本身啲歌同playlist係咪會冇曬

即係再快d
係咪上番apple買？咩價錢左右

依家X我手大單手操作都係啱啱好
再大真係不了

唔會

都係seperate 兩個 apple id

你做主就你開family,invite 佢

好 thank you

有冇人試過接唔到電話? 睇住佢著左MON識響完全正常, 但slide唔到, 過左5秒左右先得, 但又唔係次次都係咁, 有d困擾

有 ，好似係bug

久唔久就會自己黑mon菊花

出埋無線叉電MFI會有咩分別？
正式支援7.5W

iPhone X 之前都試過

iPhone SE已經出現過

有無人充滿電100%瞓，起身就無左幾%，重新開機又正常返，格一兩日又變返原本咁，但個待機時間明明2分鐘都無

岩岩出機, 想問有冇人一早用緊
而到今日都仲係 裸機 & 冇mon貼
部機會唔會有D咩花痕, 如果係冇跌過

部機手感好好, 想唔用case

一出即裸，因鏡頭太大不能平放枱面呢家用返case , 個mon多髮絲花，多指摸，慣左冇乜嘢 總之就係爽

依家部十仔我都嫌重
又唔係部電話打柴，做乜好地地換新機

巴打有無無線差板推介？

有冇邊塊係熱得冇咁勁

有無有無

MOMAX

唔熱 快充 ok好用既

我都想買無線充，
等緊apple好似會出嘅叉電墊

好似好貴

有無人部IphoneX會無啦啦自動reboot？

都唔知幾時出，但又可以叉錶叉電話同耳機好方便

無啦啦黑mon出菊花
但load完又唔會白蘋果重新開機

今日係老麥試左陣無線
部機暖到

其實係咪只係一塊pad 入邊有三組線圈？

好似係一塊卷得埋嘅墊，放上去叉電嗰陣電話會顯示邊樣野叉到幾多%電

我都係咁。

我用8plus 同朋友部x 都會咁 之前用5s,6s都未試過/好少好少岀現 但宜家係間唔中就咁

我用6S個陣都好少咁，宜家用X就1-2日reboot 1-2次。

岩岩買左iPhone x 想問下邊隻mon貼好用？
淘寶d 咩6d mon貼得唔得？

叉過夜係咪都係用返線好d
雖然話叉滿會斷電但都唔知信唔信得過
一陣成晚都暖住部機

閃魔

一定係只用線
冬天都差到部機暖，咁夏天點算
咁熱傷電

快D傷 換q咗粒電

差滿應該唔會再差呀？你咁講有線差都會係咁啦

想問而家點出機最平
見the club promote 已經無左

自己是尻但係信和搵人貼88蚊
幾滿意又唔多指紋

請問你地知唔知點解有啲時候無啦啦個放大鏡會出黎？我無入setting turn on佢，幾煩下

同埋你地多唔多kill apps?

岩岩出左機幾日，覺得好核電下

信和見到個好撚靚既CASE
但成六舊手嚇到噴屎

準備聽日敗家入手🤦‍♀️

有冇圖

reboot前會人手kill晒先, 平時冇

咩iOS version ?

前日出機

11.2.5

Okay! 咁我都hea啲先

呢兩個

就咁睇似係純粹賣圖案 ，如果咁嘅價位我寧願買apple 皮革套

六百幾 ，淘寶先賣十幾蚊

電bug幾時先會搞得掂

我用緊12w都冇事

乜色好 準備出

白痴一問，電bug係咩事？
新轉會入x無耐

黑

裸機大家條邊花哂未？

琴日裸機出街跌左落地
個頂花左少少only 唔覺眼

巴打們有無用過犀牛盾

使用時間同待機時間一樣

我11.2.6發覺如果用尿袋唔差到100%就蚊線, 咁下次用火牛差滿就一定會中電bug

用過CrashGuard, 厚左d同滑手, 不過堅係跌落地都冇事

不過一個月後轉用devilcase zero系列

除左咁之外，有無咩其他影響

真係會比平時食電好多

devilcase zero個背係咪要再買多張貼
覺得佢落石屎地會爆背

我6仔用zero 用左差唔多年半, 跌過3次冇事, 10仔用zero未試過跌, 答你唔到

背貼睇你自己, 我買圖案背貼, 冇咁悶
(佢d圖案背貼好耐用, 最少用到1年 )

入手左一星期 想問有冇耳機介紹
唔想隔離成日聽到我啲歌

有無人用過bitplay d外置鏡頭
值唔值咁貴?

請教一下

有冇巴打部電話既前置喇叭 (聽電話果個位) 聽 Whatsapp 錄音果時有啲失真既感覺？
係個speaker本身係咁定部電話有問題？

利申 上一部ip6 對比落好大分別

貴牌子黎
不過咁既價一定買皮革套

買clot x casetify都唔使咁貴

clot x casetify 香港搵唔到
重要係X仔CASE有都炒到飛天

有冇人試過呢個bug

閃魔既mon貼 好多隻 其實大家推緊邊隻？
case泥講，閃魔呢隻屌得過嗎？

以前明明down到歌
唔知點解呢幾日永遠down唔到
會一直loop住，好似張圖咁
有冇巴打有解決方法

斷wifi再連

有冇師兄覺得native union 既殻好靚

覺 但貴到仆街

新出果隻皮好靚但成650

我鍾意木個隻 都要400

唉 有冇ching同我一樣 已經爆咗玻璃
買咗冇耐 好sad

有 由4s開始用，今次最多bug，
包括呢個，電bug，仲有成日黑mon菊花

btw 成日單手想㩒大聲或者㩒lock都會變咗capscreen 可能我手殘

求救
有冇人上天才換過機?
個型號到底係變左 NQXXXZP/A 定NQXXXLL/A???

換完變LL

果陣我換部iphone6係NxxxZP/A, iphonex應該都係咁掛

IPHONE 7係 NxxxxxLL

ZP

唔係喎
我部7換左機變左LL

我屌

有冇巴打部機背面已經花晒? 買左幾星期就花晒有D心痛

部6plus玩左3年 有冇巴絲上左X
講下好唔好用

幾好，因為以前玩開jb用d gesture同iphonex差不多

爽 快 唔lag

Home 鍵要少少時間適應

FaceID 要比少少耐性

黎緊會出機, 想知依家點樣開分頁? (即之前按兩下 home 制)
thx

請詳細閱讀盒內說明書

QC真係差到嚇死人
已經係VX呢批機
都仲有好多問題

新買想問有無人試過講完電話收唔到線

用緊iOS 11.2.6

用咗個幾月
感覺真係越來越多問題
下一代爭氣啦好嘛

條銀色邊好撚易花

無幾日成日我 cap 唔到 screen

邊到有得trade in 7+ 買x?

新買機 點解感覺差電咁慢

我想搵緊i7+ 128 tradein 換x

係, 之前新買返黎裸左2日已經有幾條花痕

想出部IPhone X 但聽人講過成日hang機。其實關唔關版本問題？

黑色都唔好得去邊
我成日用手指托住機底SPEAKER個位
用左四個月成撻淺色左
不過花花下就慣

有冇人睇youtube個陣突然lag咗

成部機都lag 左 好多
d電去得快左

大家部機 背面有無貼野？x 個鏡頭凸左出黎,後面無痴貼。凈用case個鏡頭會唔會好易花?

鏡頭冇用貼，我個case仲要係bumper，都冇花

不過機背有用背貼

求救
部iphone x 訓醒個mon完全冇反應
打過去apple叫我強制更新，點知鎖左機更新唔到
叫我聽日拎去apple store 但可能會洗機
屌那星明明咩都冇做過，訓醒就咩都按唔到
有冇計

之前邊班人話m額柒
而加一堆m額機

一街都係唔代表唔柒喎
利申：冇特別感覺

Here

YouTube 越update越廢

有冇人部X係全裸

有無巴打試過無線車叉, 係咪好撚慢?

有用套 但好滑手
有冇推介
apple 個個皮套得唔得

個皮套

滑唔滑手我想問

定其實silicon 個個抵屌d

唔滑 手感好好

皮正啲呀

用緊 超易花亦都滑手 apple隻硅膠case都用過，啜手好多但又痴塵 無樣野係完美架啦
皮既手感係幾好 但如果係完美主義者建議唔好買
見到啲花痕你都會幾唔爽

皮套唔滑啊

我本身用AJ先滑，之後先轉用皮套，最後而家全裸

用緊水凝膜背貼，包埋四邊，有送神器都幾易貼，感覺同裸機一樣

比起aj梗係覺得唔滑 aj拎入廁所擺個堆都趺幾次 不過我用開silicon慣左啜手 覺得滑

AJ係真心失望

想買多個case得閒換下,睇中左個element case 仆街8舊幾水
會唔會撚貴

買錯線有冇人啱用
放70

😂😂😂😂呢條有乜用

TypeC to lighting 好似未有Mfi

無MFI缐淘寶先賣3x

手寫有乜字出用乜字

部機間唔中都會疾左係個畫面到一、兩分鐘
兼完全無反應，係唔係ios問題
用緊ios 11.2.6

依家邊度出iphone x平

csl smartone

唔知有冇人提過iPhone x GPS定位超級delay既問題？ （提過勿屌 ）
delay到我離開左果個location幾個鐘都唔update 仲要我唔係停留 只係搭車經過 用Google map搵路真係想死

iphone X特有個表情 send 去WhatsApp 會唔會收短信錢

我睇youtube都係

似係ios問題

我set faceID既時候係帶住CON
帶住眼鏡都可以秒解鎖 但係問題黎啦
我臨訓果陣想禁下手機 果陣冇帶CON又冇帶眼鏡
解左好多次 先解到1次 應該點搞

依家俾人捉到共字仲有得兜

唔會

一訓低就冇次成功

慢慢set多次
等佢慢慢scan清楚
我而家訓係到都解到

有冇巴絲都有呢個問題

新買iPhone x一問 鎖機係咪會有0.5秒就delay

係 因為有雙click apple pay 同 三click accessibility

Thank you

係咪無得disable 三click

有冇人買過 root co 的case

有得disable
閂哂所有accessibility shortcut就得

換左新機

我

一時99 一時100

y

有冇人睇youtube播唔到廣告
又Load唔到條片
知唔知點搞

屌鏡頭入塵

封左個廣告

無事喎

你會唔會disable 左佢個權限

Face id成日都解唔到鎖 已經reset左幾次都唔得

有冇用mon貼?

之前有巴打係塊貼嘅關係所以always fail

啱啱更係會

個幾個窿冇封到

一係你太近距離去解lock, 如果唔係就拎返去apple到整啦

遲下係咪出 xl?
5月先買唔會好on9?

我部iPhonex最近會自己不停跳屏
一跳就控制唔到
有時又正常 有無人一樣

部機全包軟CASE都花左邊

岩岩新買

係咪同一個角度/距離 一時得一時唔得先

唔會更新，更咗會支援唔到第三方PD快充

有冇試過hard restart ?

就算真係出你都要等到10月, 等到咪等

11.3 alright?

我冇事

不過唔知電bug有冇fix到

係街成功率比係屋企高 屋企成日都唔得

正規USB c pd 差電器無問題(Google pixel charger, Anker USB c charger)

只係block 左淘寶果堆qc3.0 hack做 usb c pd既火牛/線

你地影相用原圖定鮮艷？鮮豔D色好似好假

快差真係有用嘅 尤其是頭50%
我都係唔升住

準備試 有無人有同樣經驗 出左兩個月就咁

想問下大家有無過熱問題？
我係長打機發現嘅
幾個frd 都係用X 一齊打機就我早熱
已經唔用套test 過
打個零鐘就會過熱降頻，辣手
叉電打機仲快[已經唔係快叉]
啲frd 部X 摸上手仲係涼爽 正常溫度

啱啱上埋11.3 睇過話舊電100%
天才會唔會換機，我唔想爆炸...

我就係用緊淘寶嗰堆pd快充

跌過落地？我以前試過跌過落地之後打親機都過熱
可能裡面某d位跌shot咗

斯科屎線？我都係 配qc2.0 頭

買左無耐
有人打黎會聽到鈴聲但要過五秒先有接聽介面出黎

三兩次到啦，唔大跌，起碼無表面傷勢，花都無花過
唉 入面shot 左 可以點搞 啲天才依家咁仆街

唔知點解部機勁lag
尤其係轉app同轉打字個位
用咗4個幾月
依家11.2.5 冇update到有冇影響

我之前都係 要重新開機先得 但隔一陣就會繼續卡 係個系統卡 唔關其他野事 之後更新左11.3 就無事 到呢家幾日都未卡過 巴打可以放心一試

升左11.3好撚熱

用左一個月 差電已經成日接觸不良

未升都熱

應該係電話bug 升完11.3都係咁
成日都要撳音量加開關鍵清ram先無事

有冇話順左好多或者慳好多電？
唔多覺有咩新功能但又想升，一聽到食電又唔想

今時今日仲有人升完級後馬上部機熱同食電。。。

係升級完用左成日之後都食電 ，唔係你所謂嘅升級完系統背後做野所以熱

你粗魯姐

點解禁電池睇唔到電池百分比？

你起出面換過非原廠電？

冇 原廠機

咪害人啦

退撚左喇

用到喎依條

搵完天才，佢run 完個檢查話所有嘢正常
佢問我有無出overheat 嘅warning 出黎，我話無但就係強制亮度最高得50%, 另外feel 到lag 降頻
佢話apple 官方未有收到同樣嘅"overheat"問題
我上網有好多關於咁嘅情況連新聞都話係overheat
佢話google 返官網都未咁嘅發現
我問佢，youtube 都埋片，佢話可能人地入啲描述檔影響左都未定...
仲叫我放心如果有問題好似iphone6 電池問題我地一定會維修
up up下又話放心la iphone x 係我地公司高精密嘅產品唔會咁易有依啲問題 [我心諗你啱啱自己先提完iphone6 舊電]

有冇人用唔到face id？

冇嘢啦重開機解決咗

未試過用唔到

faceid認唔到我唔帶眼鏡個樣

咁紫米10 pd有無block ？

淨係block 線，好似係

唔知有冇old news
有冇人發覺機背個頂有啲係好平滑有啲係少少𠝹手
塊玻璃會切得唔好

想問devilcase zero係咪正面都係會高過個mon少少？

是但用緊個case覺得唔係好夾口味，知道佢背脊係高過鏡頭少少

但想知正面係咪

用緊imos唔記得邊款玻璃
4窿係開口藏晒塵
有冇邊隻貼琴埋果幾個窿
要高質唔撚要乜鳩閃魔d垃圾

大家覺得64gb夠唔夠用？

上個月試過，所有reset嘅方法都冇用，我直接去天才換mon，部機要運去新加坡整，1個星期攞得返

係蘋果ICON個位按壓部機會所(嗒嗒)聲 係咪我又中差機

我部機係csl出 佢有年保
唔知得唔得呢
又要曬一星期

用緊非原廠pd快充
冇事

想問下各位巴打,
因為唔用保護套既關係.
我部Iphone X早排成部跌落地下,背面玻璃裂咗
(因為冇買APPLE CARE,個陣炒價同人買)去咗先達到維修,

之後維修完又有一次唔小心跌咗,但冇之前個次跌得咁應,但部機係好似三文冶咁,
個口開左小小,我合番埋,佢又冇再爆開,但新裝個塊背面玻璃又裂9咗.
之後又再趺,佢連保護個鏡頭個塊膠都跌埋出黎, 我又自己合番佢,佢又冇再跌出黎.

我想問下咁多位巴打,我應該點維修好? 我極度覺得係條先達佬D膠水粘得唔夠實.
去APPLE佢會點同我維修?

我勸你用返nokia

之前幾代都冇呢個問題,跌得咁撚西利.

係玻璃背同個邊真係好滑

Apple見你出面拆過機就唔會幫你整
其實基本所有公司，你私人維修過都會冇左官方保養

Off topic 一問： 如果話自己跌到咁得唔得

出面街的人多數都求其整，整完又唔會擦走d擋板手指紋，開mon之後果條防水膠又唔會幫你加返，估計apple 一拆開睇到都估到出面整過機

1.炒價買但你部機未啟動過都可以買apple care,你又唔即買

2.明知無買apple care仲要裸跑

3.保養都未過都唔肯比貴小小拎去apple整，走左去先達

4.你跌左一次又兩次...好明顯真係用家問題，一係加套或者自己小心D

一句到尾，呢次真係抵你死，apple實查到你第三方搞過部機

可以話條友孤鳩寒得黎又夠為人樂觀

不如用AB膠自己DIY啦

我真係唔明條友仲夠膽上黎開定真係想上黎博屌

跌過一次仲裸跑？
重點係係整都唔係去先達整啊？真心定假膠？

1, 2, 3, 4四樣嘢分開做嘅人我都見過
但四樣嘢一齊做就

有冇人打字㩒send icon比較lag，好似冇反應咁

升左上11.3之後個mon成日無反應，有時又畫面定住一陣先有反應，有電話打嚟個接聽掣又無反應，重仆街過之前11.2.6

所以話佢post上黎真係博屌

今日去apple store玩，發現自己部x d顏色差過8仔了，睇黎可以換返部紅色玩

部機都未夠1年，返廠整唔洗錢，又唔係爆mon

11開始整體感覺係歷代最衰

想請教下大家係邊到買最抵？
同埋都係咪買256gb最好？

多謝大家

有冇巴打拉notifications bat落黎會load 1 load password果個畫面

好多地方都有平幾舊水

想問下無買apple care係咪都有一年保養 用左幾個月個鏡頭壞左 無跌過洗唔洗錢整返

有冇人要64GB 黑色, 完全無花

11月買，唔想係 dcfever 俾收機佬撚

sorry，唔好 ban

師兄有冇推薦？

我之前起the club 買，宜家好似csl 、數碼通、香港寬頻果d都有平幾舊

謝謝。
果到買係咪唔使上台？比起大行，即係百記平？
一陣去睇下先

可以唔洗上台好耐啦。但要即場開盒開機

正！
都係自用。
師兄你用幾多gb.
如果唔點睇戲打機。64係咪夠用？

我自己用256，我估好多巴打都買256，如果買64之後唔夠用就有d麻煩

不過256真係好大。
你會用來放戲睇？
而家用左幾多gb呢？

我放文件同資料，所以64一定唔夠用

比多部機嘅價錢先有得換

我嗰時換 又話要通知經理又要比多部錢

我冇吹水
佢嗰時同我講話幫你退左錢之後要再俾多次錢

尖沙咀Apple Store

點解咁講呢

冇人理

如果無人為既話 可以直接拎去整/換比你
唔駛錢的

請問巴打們其實叉電線用呢d一線兩用既會唔會傷個叉電口
買完之後個frd叫我小心d用
搞到我心有戚戚焉 唔敢用黎叉部電話
或者有無推介邊條兩用線好

整個時會唔會比部機你用住先

當然唔會啦 邊有咁正啊

其實如果鏡頭壞左 多數會換過部比你
但如果話要整 仲要多過一日 你都無辦法
你睇佢肯唔肯換比你

IPHONEX 可以用咩配件黎睇VR? 有無推介?

有冇人知點解係lock screen 未解鎖既情況下會拉唔到控制中心落黎同埋唔可以向左拉睇widget ?
係咪setting問題？